eJPT Exam Questions & Challenges 

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
QUESTIONS WITH ANSWERS:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

1. Q: What is the IP address of the host running SAMBA?
A: 192.168.100.52

2. Q: What is the IP address of the host running WordPress?
A: 192.168.100.50

3. Q: What version of MySQL is running on the system hosting a Drupal site?
A: MySQL 5.5.5

4. Q: How many hosts on the DMZ network are running a web server on port 80?
A: 4

5. Q: What Linux distribution is running on the host running the Drupal site?
A: Ubuntu

6. Q: What services does Syntex provide to companies?
A: Workflow Development

7. Q: What is the email of the admin user on the Drupal site?
A: admin@syntex.com

8. Q: What is the name of the active theme on the WordPress site?
A: spintech

9. Q: How many systems on the target network have FTP servers with anonymous access enabled?
A: 2

10. Q: How many user accounts can be enumerated from the SAMBA server running on the system hosting Drupal?
A: 3

11. Q: What type of vulnerability can be exploited on the Drupal site?
A: RCE (Drupalgeddon 2)

12. Q: Which one of the following meterpreter commands can be used to add a network route?
A: autoroute

13. Q: What is the subnet of the internal network?
A: 192.168.0.50

14. Q: What is the password of the user account "dbadmin" on the Linux server hosting Drupal?
A: sayang

15. Q: What is the CVSS V3.x rating for the Drupalgeddon2 vulnerability?
A: 9.8

16. Q: What host within the DMZ network can be exploited via command injection?
A: WINSERVER-02

17. Q: How many Drupal accounts exist on the Drupal site?
A: 4

18. Q: What version of WordPress is running on WINSERVER-01?
A: 5.9.3

19. Q: How many plugins are installed on the WordPress site?
A: 3

20. Q: What WordPress file stores the database configuration?
A: wp-congif.php

21. Q: Excluding the guest account, how many user accounts are present on WINSERVER-01?
A: 4

22. Q: What is the total number of open TCP ports running on WINSERVER-02?
A: 14

23. Q: What Windows utility can be used to download files from a remote web server?
A: certutil

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
QUESTIONS WITH METHODS:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

1. Q: How many hosts on the DMZ network are running Windows?
Method: Check from nmap result

2. Q: How many hosts on the DMZ network are running a database server?
Method: Scanning ports 3306, 5432, 1433, 1521, and 27017 of all active hosts

3. Q: What version of Windows is running on the host running WordPress?
Method: Check from nmap result (Windows Server 2012)

4. Q: What is the IP address of the host vulnerable to an SSH brute force attack?
Method: Check nmap result for host with open port 22

5. Q: What is the IP address of the FTP server that contains a file called updates.txt?
Method: Check from nmap result (192.168.100.52)

6. Q: What host on the DMZ network is running a database server on port 3307?
Method: Check nmap result (192.168.100.50)

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
QUESTIONS WITHOUT ANSWERS:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

1. Q: What is the password of the user account "mary" on WINSERVER-03?

2. Q: What is the root password of the MySQL database on the server running Drupal?

3. Q: What user account is a member of the local administrators group on WINSERVER-03?

4. Q: What is the hashing algorithm used to hash user account passwords on both Linux servers?

5. Q: A system contains the file C:\Users\mike\Documents\flag.txt; what is the value of the flag?

6. Q: The server hosting Drupal contains the file /home/auditor/flag.txt. What is the value of the flag?

7. Q: What is the value of the flag C:\Users\Administrator\flag.txt on WINSERVER-03?